香港真係一個好現實既地方

西隧最闊
東隧最窄

同意